Signal 問題

要將Signal set成預設短訊應式安全？同對話點先有鎖？

please help